---
id: tx-2049
izenburua: Gu Gara
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/o05WiNdvJYQ
---

GU GARA GAREN MODUKOAK, EZ GARA ALDATUKO

NAHIZ ETA KARTZELARA SARTU, BARDIN JARRAITUKU

DEMOKRAZIAN BIZITZEA, SALDU NAHI DIGUTE

FRANKO HIL TA 40 URTE, PASATU ONDOREN


MUNDUA ESKUMARANTZ DOANEAN, GU KONTRARA
GAUR EGUN EZBERDIN PENTSATZEA, GARESTI DA


LIBERTE, EGALITE, FRATERNITE ESATEN DUTE
EPAITEGI ETA KONSTITUZIOAK, AGINDUTA ERE


DEMOKRAZIAN BIZI OMEN GARA, HORI DIOTE
IDEIAK LEGEZ KANPO BILAKATUZ, NOLA LITEKE

GU GARA TERRORISMOARENGATIK, KONDENATUAK
ASKATASUNAREN AITZAKIPEAN, GILTZAPE(RA)TUAK


ALTXATU GUZTIOK HERRI HONETAN, 
GAZTE TA IRAULTZAILE, BALDIN BAGARA

ALTXATU GUZTIOK HERRI HONETAN
INBADITU TA OKUPATUAK, EZ GARAITUAK

GU GARA TERRORISMOARENGATIK
KONDENATUAK
GU GARA TERRORISTA IZENDATUAK 
EZ EPAITUAK